[NBA]球證正在殺死比賽

今年NBA開季到而家 已經唔知幾多場直接/間接比球證改變賽果
1d冇咁受歡迎既球隊 好似馬刺咁 已經連續兩場因為第四節球證既黑哨亂判而熱血輸波
對灰熊果場 最後開波灰熊進攻犯規唔吹 繼續開波之後再無啦啦送兩球罰球比GASOL反超 最後GASOL犯LA規就唔吹 連重播都唔肯睇就直接完場
對公鹿果場第四節就射罰球射到手軟 字母一唔入就即刻補吹比罰球 公鹿想反勝馬刺唔到都難
相反1d NBA吹揍既球隊好似湧士、猢呢啲 就永遠都有球證既青睞 射唔入就比罰球 對手就比人打到仆街都冇得射
聯盟為左維持收視 或者係為左外圍投注 要求球證黑哨操控賽果 先至令到而家既NBA唔再好睇 NBA已死

bruh黑哨呢啲野不嬲存在

今季更明顯嚴重

玩具就算啦

curry咪又係俾人打到仆街都無罰球

停啦好嘛 你呢類po搏比人bin

事實黎嫁喎 除左我講馬刺果兩場 火箭又有一場因為誤判而要打OT 最尾輸埋
呢D賽後報告啫係話你知 我明黑鳩你吹咩

今日網隊果場

Lakers都叫有球證支援

湖有ref幫

76人

玩具去玩具台啦屌

大家自己嗌foul囉

條友肯定無睇湖人

球證無用跟翻街場規則

馬刺啲moving pick都賺左五個冠軍啦

我羅輸被球證

而家係隔硬吹到第四節都係close game
一開始剩係吹勇士係咁，而家個個都係咁

馬刺做左咁多年陰質野 由Bowen zip腳到horry批㬹 再到早幾年熄冷氣 更衣室放蛇 六人籃球
你估你隊狗刺真係正義之師咩 咪當還債囉

勇比人打到仆街都無雞點睇

湖 打刺 木狼 箭已經比人黑左3場
今朝果場打MAGIC 都黑左 第4節尾段JAMES偷完波 變FOUL MCGEE靚BLOCK變goldtending

球證個心態愈來愈自大
同一有爭議就話球員有問題
唔尊重

賤種刺狗就算啦 屌你老母出黎扮受害者

屌你唔好係度借de反刺啦 而家講緊球證操控比賽 而馬刺正正係因為隊波低調而造成既受害者
更何況馬刺基本上係球迷公認既NBA清泉啦

湧夠高調啦, curry咪俾人打到仆街都無雞
你當睇唔到?

講湖係講緊好多年前果隊定今年果隊先
今年話湖黑人真係得啖笑

樓豬唔撚會理你架喇

第一年睇玩具咩
show 黎架渣
你以為真係比賽?

馬刺輸波抵啦

樓豬肯定冇睇湖人打波

今年有 隻猩猩上籃實有foul

係呀係呀

真 全nba都逼害刺

1d冇咁受歡迎既球隊 好似馬刺咁

我刺都話無咁受歡迎 笑死朕
不過自從商業聯盟就無眼睇
越做越黑 d球證都變到無王管咁
利申刺迷

推

比人打死都冇雞

以前有既 不過自從10年去左熱火
破壞左佢契爺stern既克里夫蘭造神計劃+23vs24之後
就變左聯盟大反派 成日被人打到仆街都唔吹

收皮啦
當年馬刺黑走太陽扮無野呀
仲有個賤種保雲專收人山
我屌你老母啦

屌你老母當年撞鳩NASH去場邊
之後BAN埋史杜達米亞同DIAW
你老母清泉喎

馬刺正正係因為隊波低調而造成既受害者
湖人就得到球證嘅青睞

13年gm6 點計

照贏 curry都就黎唔夠廢老射

簡單直接

咪就係 13年為左做比熱火連霸黑左幾多場 特別係game6

關你d刺狗撚事咩 又冇份打final

13年馬刺冇份打final 你訓撚醒未
馬刺拎冠軍果陣你未撚出生啦

咪又係輸

sor lo 14年贏返你皇4:1 仲要場場大炒 你皇贏果場仲要贏得2分
07年又炒完你皇4:0

今日你地又贏

清泉式ZIP腳

刺狗學人講殺死比賽

殺死球員同殺死比賽無關

咁緊係overall黎講啦
你渣撚住幾場黎講
booker都史上最強啦

事實lbj由去熱火之後越黎越少明星雞(普遍黎講 唔洗再同我講邊場邊場點計)
對比返佢騎士1.0個d王子哨 真係蚊比同牛比

不過講開13年gm6
係咪唔記得左馬刺最後幾秒非法換人
無晒暫停 球證review 馬刺偷偷地換返duncan入場
完左場事後先俾人捉到 如果當場捉到要食T

話自己有睇湖人波
都仲夠膽死話有黑雞
就今日個場
一分鐘內吹咗湖人同一個球員3個犯規咁係咩玩法呢

講真有黑雞都冇用啦
湖人罰球排緊全聯盟尾3呀大佬
但係你隻刺排緊頭3

刺撚出來清算LA未 早幾年追住zaza來屌 屌得好開心嫁

見有人講game 6先拎返出黎講
刺狗自己都非法換人走甩左個T 仲要係最後幾秒
真係講經咩講

咁兩件事黎嘅
Zaza真係大仆街
唔使屌我刺撚
我廿年湖粉

刺狗啲攝腳dna

zaza當然係仆街 但見到D刺撚死咬唔放就覺得好撚怨婦 講撚到果年有卡哇伊就贏撚硬 說穿了zaza事件只不過係刺撚既一個落台階一塊遮醜布

廢就廢啦賴黑哨，西岸第一嗰隊又好受歡迎咩

sick ball ching

仲有對牛仔果陣既6人籃球
真係戰術大師

Fb見到有刺撚話果一腳搞到而家既馬刺收哂皮
我淨係知有好多好球員比啲刺狗搞到收山咋

賤種刺狗

人地刺狗好低調架

不嬲都全NBA迫害刺撚啦 球迷公認唯一清泉wow

冇聽過有人會逼害一舊魚腩

Bowen攝腳係幫人早D休息

好心D00後球迷睇波就正正經經開場波出來睇啦 信埋哂D所謂籃球KOL 人講乜 佢又信乜 今時今日仲講得出刺撚係清泉 9成9都係弱智

唔好踢爆人啦 佢地好低調架

咁多隊係得你隊閪刺
出埋D陰濕招收人山
唔好講飛腳踢Szczerbiak
正係卡達都比你個死賤種保雲ZIP左3次腳
AI又係 搞到冇得打埋個金塊對閪刺個SERIES
仲大義凜然講到自己幾咁團隊藍球
幾多冠軍
收皮啦屌你老母
仲夠膽學人屌ZAZA

條仆街仲要次次扮無辜
好似冇試過比人趕出場

清泉

樓主縮左入老母西到

老老實實我都反湖
但你隊閪刺絕對係NBA第一偽君子
呢點唔洗拗

老老實實 而家真係無乜動力再睇nba
太多吹罰好悶

樓主話廢事覆我地 入左狗刺post度圍爐取暖

horry清泉式撞落nash到
引到班弱智力架a史同diaw違例入場gm5停賽
完全係波波戰術大師之作

呢度大部份都拿街場 鳩叫foul嘅智識來評

拿你老母

有咩出奇，NBA係商業，唔做星邊有人睇，球星走步/moving pick唔吹，跟足例你估有冇人睇？

樓主叫自己做juatice
佢老母生佢出黎已經係不義啦

樓豬 有冇睇緊場波啊 邊隊黑邊隊啊

今場罰球射到手軟未？

D刺撚仲好意思走出黎話球證幫湖
笑到仆街.

點睇deforzon射18球罰球? 3分線起手掂一掂都foul再射3球罰球?

屌你今場吹到幾多球3分and one

DDR一個罰球 差唔多 = 我地成隊湖加埋

樓豬放過我地好冇 今日留一線 日後好相見

無用啦 一早應該留佢係度搶板
搶到板就唔駛比ray gun追平